出街食飯，食乜最多味精？

中菜一定有，啲人話四川野最多

西餐係咪應該少（但又好多牛油 ）？

譚仔

all

常餐沙牛麵

係湯 有名你叫 味精湯